突發 有港台DJ疑似因為講黑警死全家而離職

屌黑警都係想還白警清白姐

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店

岩
黑警真係要死全家
全個家族都以佢為恥辱

Push.

可以點支持佢？

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

暫時唔知
如果日後佢東山再起/搞網台記住支持下

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

推

撐

有冇搞錯嗰時開始聽

斌師兄

same

有冇搞錯

斌仔

Push

Same五子時期

有冇得聽番archive 佢邊日講，bun ching好型呀，respect

佢由一開始已經有KEEP住發聲

Me too...

加油斌仔💪🏻💪🏻

希望去其他電台或者網台啦
由細聽到大

型

撐警個位DJ被炒未

由細聽到大

會唔會聽停賽咋，唔好咁啦，聽左好多年斌師兄啦

型過903 d 所謂DJ

有冇搞錯陪我經歷最down嘅時候

由有冇搞錯聽到而家，一切都太突然

bun jai ar o moral

有人話佢比baby kingdom d仆街搞,我地係唔係都要一人一信支持番bun ching

雖然而家冇再聽電台 但中學個陣成日聽有冇搞錯

根本 黑警死全家 從來都係個偽命題
沒有黑警 哪有死全家？
不過藍屍覺得有就有啦 我都廢時同佢哋拗
成日喺度同警隊洗黑

忠仔姚婷芝阿o斌仔果期最好聽

個陣小學雞咩食軟雪糕
好多潮野都係靠潮童bun先知

我覺得 得番3個個時最好聽, 佢3個有種火花

有冇搞錯開始聽 斌師兄加油！

邊位

Made in china

係咪政治審查

黑警死全家！

斌仔
細個日日聽有冇搞錯比人屌唔訓

佢做埋今晚咋，好唔捨得

BunBun

Bun

bunbun 加油💪

尋常事認真做
有無搞錯

唯一有印象嘅電台節目

條柒頭 你至肛，含啦，屌佢老母

on9

佢叫咩名
今時今日開網台可能搵得仲多

佢把聲係節目靈魂 冇咗好唔慣:(

記得佢地為左節目走去考會考

怒撐

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

由有冇搞錯 斌仔 morle 阿o 個陣開始聽
嗰陣我先小學五年級 好記得係機緣巧合之下臨瞓之前用我工人姐姐部電話聽電台咁啱聽到 跟住就晚晚都會聽住瞓 一直到我依家已經讀緊大學
有冇搞錯冇咗個陣已經好傷心 依家斌仔都走埋 ..

推個

bun仔加油
舊登用你個名做id果個係我黎
記得你做節目提起過話我睇鹹po

push

香港警察揸車衝去人群 冇事
香港警察開槍謀敎人 冇事
香港警察開槍射盲幾多人隻眼 冇事
撐警屈穎妍 冇事
私人Account Post張黑警死全家 就俾人炒
This is Hong Kong

推
bun ching加油

都有預感bun Ching 遲早會出事,無估到係咁快

細個都有聽有冇搞錯，支持斌仔

好唔捨得 由末代會考聽到依家bun b 加油 支持你

救人啊
可以點做

唔做未必係損失，睇下阿布泰

斌B

唔覺得有咩問題 除非你係黑警

推下呢個

真係活生生嘅打壓言論自由同政治逼害

推
真係有冇搞錯

斌仔加油

bun加油出去大把野搞

bun仔加油

中三果陣

促進藍色經濟圈嘅殯儀服務又唔鍾意

撐住

lm

唔好啦

近排開始聽

公司請過佢做emcee 撈得掂呀佢

吓 咁都得 藍屍真係好撚煩

Bun師兄番黎呀😭

佢應該係港台最有料嗰個

根據黑警記者會既邏輯，話黑警死全家都係讚黑警似蝙蝠俠，人死係自然定律又無講時限又無話黑警聽日死全家，我重感覺到講黑警死全家既人係祝福佢地全家之後會上天堂

黑警死全家有咩問題先?

開個網台都好多會支持

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

支持斌仔

Bun ching

企得夠硬就冇事
好多就怕呢樣怕果樣
我指老細

其實二台都比班DJ好放縱咁表達立場
如果Luke Sir仲係度應該攬到斌哥
以家程振鵬講野好似藍藍地

好人好者怕咩死全家？

下
斌哥畀人炒？！

佢真係衰on9
商台個撚個都黃架啦

呢d叫槍打出頭鳥

好似冇離職喎 同埋佢出面大把job 藍屍唔洗諗住咁就封殺佢

中學開始聽有冇搞錯

黑警仆街死

我成日都想聽 但唔小心訓左 真係好夜

黑警死全家係全民共識

斌哥
會聽有冇搞錯都係因為你
因為太夜所以每次都係聽APP重播
祝你前程錦繡

bun哥離開絕對係港台既損失
係成個台最受年輕人歡迎果個DJ

有人對號入座咩？難道政府承認黑警當道，要保障黑警？

黃冠斌

popo咁介意係因為真係有黑警姐，你成個警隊冇做污糟野咪全部都白警囉

佢之前仲做緊師兄祠堂
應該被人炒?.....

去商台啦

屌 細細個開始聽有冇搞錯 你做得好好呀
bun ching

港台最廢DJ (23) - 一人一信撐Bun Ching!

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post 有支持信sample，想幫手就send俾港台啦

babycondom班垃圾臭閪幾時肺炎死？

攞失業救濟金先，攞得一個月得一個月

商台仲多鳩屎高層，衰過港台
903 DJ好多係黃，但大氣電波佢地好少做到好出
始終有客係商台落廣告

但商台私人言論應該唔會干涉

去商台啦
小濤成日屌黑警都冇事

咁新城呢？🤔🤔🤔

佢有做viutv點相主持
不如直接去viutv啦

去ig支持佢

笑撚左 笑埋右

斌哥係手足
大家要大力支持佢
利申 忠哥婷芝仲喺有冇搞錯嘅時候已經開始聽

斌哥雖然好"岩巉"
但係真係好型好靚仔

手足
做YouTuber點睇？

好型

已去信港台

大家一齊send email去港台支持佢呀

Send 埋 email去港台啦 好似有用啲

呢個真係細細個就聽過佢個名

bun jai

但係啱啱去琴日節目仲有佢

啱先有位師兄send 咗出嚟，大家幫幫手send 去RTHK唔該

email:[url]radio2@rthk.hk[/url]

TOPIC:Regarding the suspension of Mr Wong Kwun Bun’s role in RTHK

To whom it may concern,

I am writing to express my deepest concern to the suspension of duty of Mr Wong Kwun Bun (Bun C Hing) with effect from 1 February 2020.
Without clear explanation for his suspension of service in RTHK, audience are now speculating the connection between this suspension and his private actions. In regard of this, I am writing to inquire the reasons for such arrangement.

Hong Kong has always been a place with freedom of speech which means hosts should have the freedom to express their stances and views. C Hing Temple is a radio programme with high quality and popularity as you can see from the support in various social media channels. There might be criticisms towards the behaviour of DJs due to their political stances. However, as long as they comply with the Broadcasting Ordinance and produce high-quality radio programme, no punishment should be placed on the DJs. In this case, Mr. Wong Kwun Bun despite showing strong political stance occasionally, what counts more is that he showed outstanding leadership in radio broadcasting and contributing to the diversity of RTHK's radio programme.
The suspension of his service definitely hampers RTHK's reputation of safeguarding the freedom of speech in Hong Kong. This contradicts RTHK's performance pledge of (1) delivering programming which contributes to the openness and cultural diversity of Hong Kong; (2) providing a platform for free and unfettered expression of views; and (3) serving a broad spectrum of audiences and cater to the needs of minority interest groups.

I sincerely hope that RTHK can provide me with an explanation for your decision in suspending Mr Wong Kwun Bun's service, and resume his service in the near future so as to safeguard the freedom of speech in Hong Kong. It is also important for RTHK to guarantee a fair and open judgement to the hosts, which are the invaluable assets to RTHK and the Hong Kong society.

One of the supporters of C Hing Temple

雖然斌仔有時講下諧音衰野

但佢帶左好多歡樂同卡卡笑俾我地

撐撐撐

斌哥哥 加油

叫醫護送肺炎嗰個光頭撚炒未？

我都係接受唔到佢要走

唔駛驚，佢會返到嚟，只係被停賽。

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

推到bun ching番黎😭

後生仲聽電台既 一定係因為 bun Ching.

支持你
有冇搞錯係我唯一會追既節目，等你東山再起

好似遲左

做左先，做咗好過唔做

bady condom根本要取締啦！
當年有個大肚婆就喺呢個邪惡網站俾人呃到劏肚
要消滅呢個網站

狗官黑警藍絲鄉黑全家中肺炎死

係咪真架？😭😭😭

有d咁既事咩？🤔🤔🤔

斌哥哥有連登acc
你地講嘅嘢佢係收到嘅

呢個係佢開過嘅po

但如果佢道歉讓步換來繼續開咪的機會 大家又點睇

斌哥

我覺得可接受...

樓主可唔可以幫手pin呢個cm
大家一齊send email幫幫斌師兄

叫咩名

但佢性格唔會，可能就係唔低頭所以先去到今日噤

Ching祠堂嘅靈魂，一定唔可以無咗bun ching，佢仲要同阿媽去旅行㗎

推 凌ching叫大家唔好放棄 雖然唔知點樣幫 但盡做

斌仔
有冇搞錯係中學既回憶
當時仲去左佢地簽書會同佢地合照

撐bun 哥手足

Pish

依啲先叫文革

我都覺3個個時好d
阿O走之前個一兩年係最好聽

pin this

已send
利申簽名師

D節目環節名真係仲記得晒

呢個時候唔洗猜測啦
真係發生左先算

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

黑警死全家
唔係黑警使乜怕？
做正義白警唔做黑警咪得囉
同貪污死全家一樣意思啫
係導人向善，唔好做衰野
叫人唔好講「黑警死全家」係唔係支持黑警？

果然係喇沙仔，好波！

話撚咗藍屍冇腦 如果真係講完死全家 就真係死哂
咁就冇咁多手足犧牲

斌仔。。。。聽左好多年

黃永果d垃圾網上造謠生勾勾

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

S

之前6月佢地都試過被封咪

係咪有冇搞錯嗰個？

推
一人一信寄港台
揸下揮春就比人炒？咁個龜頭警長煽動兩地百姓係咪要打靶先

係

其實盡可能自己打
如果冇時間先用template

Ching祠堂有一晚屌黑警屌足幾個鐘都幾癲

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

樓主幫手pin呢個

斌仔撐左手足咁耐，個個唔取播榮光佢敢，仲一晩兩次

而家被辭職

死全家咪死全家

請大家集中投訴屈穎妍
公開表明要求處決醫護人員
已經構成恐嚇成分
點解港台唔處理
難道唔令香港人反感？
伍曼儀講幾句啦

Bun 仔回應左Apple

寫email去港台支持佢

斌ching因為呢張相俾藍絲一人一信鬧
佢由六月開始已經表態係黃，係節目到都簡直黃到金
估唔到因為一張個人ig嘅生日相出事

下面po個pin 有email ：
港台最廢DJ (23) - 一人一信撐Bun Ching!

星期五ching祠堂最後個半個鐘

仲要扮黃，係節目播人話
食屎啦

港台機構傳訊及節目標準組總監伍曼儀回覆《蘋果》表示：「斌仔的揮春賀詞雖然發表於自己個人的社交平台上，但的確令部份港人反感。有關此事與他傾談後他也明白理解⋯此決定並沒任何政治或與他反送中的言論有關，純粹是作為主持人，不應散播仇恨或詛咒人家的言論。」

個解釋簡直不知所謂
屈穎妍令絕大部份港人反感又可以冇事